一年一度器材展，3月10開始。

有冇連登仔去 明天放假去曬下鏡

成班腥臭毒撚到埋酸叔中佬

器材展

眼鏡男好似我經濟啊SIR

今年主題花好影呀

每屆花展都要召喚呢條仆街出黎，勢係威。

呢張相好有動感同情感，我反而想睇影個個其他作品

成場都係器材 尋日去左多人到仆街

我星期五去，少左好多單反，手機無反當道

成個屈屈園一支定焦大炮都無

我星期六去啊 乜炮都有
多人到唔想影

咁先正常

阻撚住哂 真心想睇都唔得 屌你老母

第二張右下個人瞓起度影

係呀 班廢中真係好撚得閒

幾時都係影廢中過引過影花

對呢d花展真係冇乜興趣

呢 d 花展我覺得好肉酸。

年青人邊會鍾意 街拍茶記煲仔飯仲撚正

咁少人。。。 正常係兩排腳架貼到實架wo

我只鍾意旅行（或旅遊）郊外影
花展我覺得純粹係粉飾太平之外
植物亦都太過人工
不了